啱啱分咗手 求溝女達人傳授溝女方法

想問有咩方法溝女 我唔識
我同佢依家重新認識 諗住重新溝過佢
求救

準備三萬蚊

放棄啦
女根本唔洗溝
要溝就已經低招

分左仲講乜撚野重新溝過
你估依家打機可以restart？
訓醒啦柒頭
唔好作賤自己
分得手嗰刻證明佢已經對你失望透頂/唔再愛你
無謂再強求任何野

唉 我好亂

教你唔係唔得,但教你唔係為咗幫你食回頭草囉

我淨係覺得 我同佢仲變緊 現階段唔係好適合拍拖
有緣嘅之後會再一齊嘅
不過唔記得點溝女呢個真